你只需要找到体面的阴，找到那些掩盖恐惧的阳的手势和言语。 为什么边境偏执者正在击败奥巴马|Michael Tomasky | 2014年7月9日|DAILY BEAST 
 我不耐烦地压制住良心的谴责声:“凭革命伦理的权利。” 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 我不愿发誓这是真的，但我的热血沸腾了，我试图抑制住自己的激情。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科 
 汉密尔顿明白，如果不迅速得到救济，他的同志很快就会窒息而死。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 我被一个似乎从被窝里冲出来要把我闷死的大惊吓噎住了。 破坏者队弗朗西斯·林德 
 它竭力压制像斯堪的纳维亚巫婆玛拉那样的沉睡者，同样剥夺了他们移动的能力。 巴比伦神话和亚述|唐纳德·a·麦肯齐